有冇人有睇JUMP「黑子的哥爾夫激光炮」

岩岩被人腰斬左
明明已經直接跳過高中篇直入職業篇，仲出埋咁多新角色結果都係捱唔住

冇睇 不過感覺一睇封面好大朕bl 味 不了

已經直接跳過高中篇直入職業篇，仲出埋咁多新角色

呢個其實係典型落左被腰斬通知既訊息黎

細蚊仔先睇jump